git add --all
git reset --hard HEAD           # lokalnie na stacji
git reset --hard origin/master  # do mastera z serwera
git pull                        # pobiera z serwera


Zmienic Menu na GameLogicMenu
Dodac MainMenu 
    1. Start Gry >> po wejsciu w Start Gry otwieramy GameLogicMenu
    2. Pokaz Ranking >> po wejsciu ma sie pokazac tablica wynikow pokolei
    3. EXIT >> ma wyjsc